# Eventex

Sistema de Eventos encomendados pela Morena

## Como desenvolver ?

1. Clone o repositório
2. Crie um virtualenv com Python 3.10.6
3. Ative o virtualenv
4. Instale as dependências
5. Configure a instância com o .env
6. Execute os testes

```console
git clone git@gituhub.com:henriquebastos.eventex.git wttd
cd wttd
python -m venv .wttd
source .wttd/bin/activate
pip install -r requirements-dev.txt
cp contrib/env-sample .env
python manage.py test
````

## Como fazer o deploy?

1. Crie uma instância no herokuk
2. Envie as configurações para o heroku
3. Define uma SECRET_KEY segura pra a instância
4. Defina DEBUG=False
5. Configure o serviço de email
6. Envie o código para o heroku

```console
heroku create minhainstancia
heroku config:push
heroku config:set SECRET_KEY=`python contrib/secret_gen.py`
heroku config:set DEBUG=False
# configuro o email
git push heroku master --force
```
